覺唔覺劇透撚要死全家

特別係劇透緊葉問4個班

覺得你要死全家

連仔又話中立既

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

Block

下，你有病？你地咁做同藍絲有咩分別？

仲睇葉問4 真係死左佢好過啦

你同中共慢慢講中立

我地好民主，我都覺你要死全家

關你撚事

我都覺得樓主要死全家

原來又係波台狗

抵制套電影都做唔到？上連登又要睇葉問？咁就咪上連登啦

冇人睇怕咩劇透

樓主教你啦
你將標題改做覺唔覺黑警要死全家

劇透葉問保全家

乜你好想睇葉問咩？

五毛開始驚

我睇

上網睇可以，去電影院睇，6000位被捕手足問號你

樓主死全家

為套支那戲出聲，你就死全家

下，我睇戲昨

荃灣，有支那幫派斬人，你說，唔關我事。
支那黑警射爆人隻眼，，你說，唔關我事。

一路打一路喊，打唔到多幾個。

係啦，而家叫你唔睇支那戲，講下劇情，大家香港人一齊抵制支那人的戲。係啦，你講你只係睇戲。

有幾多手足無咗自由，你只係顧自己睇套支那戲。

你地死全家先

波都踢唔好就出少句聲啦

葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打贏晒班歧視支那人嘅鬼佬，同時李小龍既徒弟係美國得罪軍官，但軍官挑葉問機但打輸左，最後葉問返香港教仔詠春然後死咗。

我唔睇戲就救到同阻到佢地咩

睇葉問4嘅全部都係垃圾中嘅垃圾

Come get me

Kill my whole fucking family

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡

睇戲又點 套野藍撚到咁重睇
一定係港豬 我支持手足架
不過咪撚阻尻我睇藍底戲

點會無用？
你每一分，擺咗入黃百嗚的銀包，佢就可以多一分的錢去支持共產黨去欺壓我地香港人。
唔係話唔睇，你咪睇其他所有的戲，惟獨支那的戲，我地香港人同心協力共同抵制。

多我一個唔多啦，葉問咁好睇唔係唔睇呀

冇人想睇葉問生cancer呀

下？
葉問個故事WIKI 都可能有啦

葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打贏晒班歧視支那人嘅鬼佬，同時李小龍既徒弟係美國得罪軍官，但軍官挑葉問機但打輸左，最後葉問返香港教仔詠春然後死咗。

樓主全家幾時死？

支持樓主死全家既請坐低

劇透垃圾戲有咩問題

蝴蝶效應有無聽過？

想睇嘅話 幫你搵埋免費版 如果你都係手足嘅話 麻煩你寧願留返啲錢 遲啲捐比有需要嘅手足

例如隔離po講緊捐錢比喺收押所嘅手足 改善吓佢地啲伙食 你可以考慮吓

對於呢場運動 被捕手足 同已經犧牲嘅手足嚟講 我地如果咩都唔做 仲好似以前咁做港豬 就真係完咗希望你明白。

香港人 做得幾多咪幾多囉 有啲骨氣 齊上齊落。

開始驚

又bk 一件3毛

唔洗了，我琴晚睇左

平時覺
今次唔覺
樓主死全家

有
藍絲係以民主自由名義打壓緊民主自由
我地係以民主自由名義
杯葛打壓人權既人與事
鬼叫你地係少數派

二百萬票房
唔怪之得遊行比人話無人

G持